# BitcoinExam



## instrucciones para ejecutar:



```
-1. descomprimir la carpeta
-2. acceder a la carpeta desde consola
-3. ejecutar el comando para instalar las librerias "npm install" 
-4. ejecutar el comando para ejecutar "npm start" 
-5. con un celular escanear el codigo desde la aplicacion Expo 

```
